Carrie Fisher親母、Singin' in the Rain女主角Debbie Reynolds病逝

Singin' in the Rain star Debbie Reynolds, mother of Carrie Fisher, dies at 84

Published: 29 Dec 2016 | 01:54 GMT

Reuters

Debbie Reynolds, a singer and actress who starred in Singin' in the Rain and The Unsinkable Molly Brown, and who was mother to the recently deceased actress Carrie Fisher, has died at the age of 84, reportedly from a stroke.

“She wanted to be with Carrie,” her son Todd Fisher told Variety.

Reynolds purportedly suffered a stroke Wednesday, the day after her daughter's death, and was taken to a hospital from her son Todd's house in Beverly Hills, according to Variety. She had been planning her daughter Carrie Fisher's funeral, according to TMZ.

The Hollywood legend worked as a TV and film actress into her 80s, including for the shows “The Golden Girls,” “Roseanne,” “Kim Possible,” “Family Guy,” and “Will and Grace,”for which she garnered an Emmy nomination in 2000.

Hollywood stars and others in the entertainment industry poured out their grievances and thoughts on Twitter.

RIP

2016完未呀屌...

兩母女隔日死

唉屌

邊個係老母

一個心臟病一個中風....

2016 我屌你老母